其實我地依家得到左啲乜嘢 又失去左啲乜嘢

其實我地依家贏左啲乜又輸左啲乜